入返去機場！快撚啲！

班狗製造恐慌，等手足出曬去東涌再武力清場！
機場安全啊，入返去啦！

推！

推！仲有機飛緊香港㗎DLLM

出東涌班狗就話非法集會，又武力清場！

快啲！再遲啲手足就會被犧牲